有少少後悔無要到 CU UST Poly 既學位

如果當年唔係執意入 HKU，依家我已經畢業嚕

咁早牙清

Bro you fucked up your second attempt of DSE?

無考過 DSE

早晨 完 SEM 要返工呀

有少少後悔當年入左UST

講個勵志故事你聽
band3學校冇諗過入到大學亂排jupas，放榜後依興趣排入咗shitty
依家畢業咗三年乞緊食

jupas都可以亂排，天生乞食底

乞食底都入到大學係咪好勵志